csl客服熱線好蠱惑

有無巴打絲打有相同遭遇 想問翻d嘢 用csl個號碼打去csl 等等等等等勁耐都無人聽 仲要喺打成幾次 之後我就出於好奇心用其他唔喺csl嘅號碼打啦 一分鐘都無 就已經聽

唔一定
時快時慢
但最煩係啲選擇好多

我覺得係新客戶優先 因為我csl號碼打選咩更改帳號資料之類嘅 而其他號碼我係選咩手機服務計畫 （csl個號碼無呢個揀）而且仲一早戴定頭盔 話線路非常繁忙 等候需要較長時間 驚死我唔等佢

唔係間間都係咁既咩

其實間間差唔多
最緊要揀岩時間打

2點半 6點半 8點半
今次係6點半 csl號碼打完 用數碼通打 點知真喺得